出街喺心口掛個牌寫住A0會唔會有女approach?

懷疑佢哋因為以為我咁優質係O唔敢抄我牌😅

試下

我怕羞⋯⋯

掛唔掛都冇分別
樣柒係咁先

我ok型

Ok

啲女睇你個樣已經知道 唔洗掛牌

條女同我一齊之後先知我27 A0

我炒你牌 去撞下你

要抄喺度抄都得

就係睇樣覺得我o

可能會呀 , 試下啦

驚俾人笑

快d比我撞到你

事實係啲女一見到A0即刻走

你去開邊區

A0賤過狗。。。

自貶身價

表達到兩樣嘢
1. 你想溝女
2. 你溝唔到女

你期望啲女會可憐你?

yes，試過